一個女仔突然係咁同你講謝謝你係咩意思

原本相處得好地地，今日突然係咁同我講謝謝你
係咪卡已收？

無意思 你諗多左 認真

唉，下一句係咪你係個好人

下一句唔係，今晚去你到定去我到

想你唔好再煩佢

我都覺得係，想斬攬咁